(ocamp組爸同組媽有冇做愛？

好想知
見到佢地好close 好似好好感情
有冇d組爸組媽可以入黎講下

正評:有

負評:冇

唔捉錯字？

組爸同組爸都隨時有啦

會
仲會邊做邊Dem Beat

你條肥閪都有仔

唔做愛點生倒你班組仔女

咁如果組爸溝組女算唔算亂倫？

d 組爸同組爸之間一定有lo

會，通常Precamp 人少少攪。玩驚個陣兩個人雙相交投幾次，就入房傾計飲酒，通常傾傾下就對方就會問可唔可以攪住佢

利伸試過其他人hold緊水game個陣，屌左組爸兩獲

組爸之間成日好曖昧 組媽係煙幕

Gay

幾時生翻個男朋友仔

望到個PO都覺尷尬

你咁都知

真係做過

有 得我一個組爸 六個組媽屌過五個
同組仔女玩first impression個陣問覺得邊個耐力最好
個五個不約而同咁投我
之後問點解個陣佢地紅曬面話
Errr 佢有打波架嘛
之後其他人：係囉 係囉 咪就係咁囉
玩完ocamp之後溝左第六條女
好撚想破佢處

當年啪左組媽

但我係組叔

嗯

講大話爆jj

食唔到組女食組媽 仲正

我話無你都唔信啦

出camp第二日已經即刻問組女有無空

利申身材好

有冇胸？

通常無做係因為其中一個太醜樣